一人幾首冇乜showoffF唱功但係好有feel感情十足既歌

加埋左右手LIVE

又多首

不如不見